人若變記憶便迷人

難忘你 的姿態動靜
略帶憂鬱的一雙眼睛

你睡過的 只少我都 睡過